香港眼鏡舖一問

日日望住塊Mon 想配副可以濾藍光嘅眼鏡
連鎖嗰啲owndays塊鏡片應該算比較好
但佢啲框同驗光都好似唔係幾掂
有冇邊度可以買到靚嘅手工框+藍光鏡?
求推薦

有幾錢 budget 先

1陣推d over bud 嘅野比你就唔好

岩

做緊owndays

有冇問題可以幫到你？

owndays 係咪得 "千一作" 條line 係手工架

今時今日手造架二三千，你信唔信？唔好玩啦，全撚部機器整架啦。

4-5千啦

所以咪覺得佢唔掂

好多黃店囉
我係信和個間配
服務幾個好

濾藍光鏡其實係冇用，垃圾 ，search search Youtube

正常啦, 鈦合金果d 點手造呀

你呢個度數可以試下

masunaga + 東海藍光 5k 左右ok

自己搵鋪頭, 廢事比人話打手

5千真係貴撚到扑街，利申：前眼鏡sale。

不過我唔介紹，唔好問我。

呢d 睇自己能力啦, 同買名牌1樣

嫌貴咪去架連鏡果d 連鎖速配

1樣睇得清架

Yes 當然唔係全人手啦

JD都有部分係日本做 不過唔係手作

同樣野，去d租金平的鋪慳4成有多。一撚樣。唔關咩架連鏡事。

時間多嘅咪去格下價

有無人去過上目? 見佢都有手工框

新輝眼鏡掂唔掂？
係咪大陸框黎？

眼鏡鋪黎講緊係黃店 new black optical 啦

2k-3k連鏡有無介紹?

零式？